麵咪媽你同我入一入黎

你幾時睇淡個市？

我都想知 下次早少少出神喻好冇

Push

人地成個星期前出左啦